Fichier README pour l'activité 5.3

Modélisation du projet Vintud avec Spring ,Hibernate.

Pour tester quelques fonctionnalités , on n'a utilisé que la dao user.

Les méthodes de cette classe ont été partagées entre les deux classes services AdServiceImpl et UserServiceImpl.


